上帝成功創造一個屯公唔會塞車既日子

根本無車行啊DLLM，我好想返工啊